{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_005750",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/JUUN-J/GM0023072773615/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "투톤 라운드 니트 풀오버 - 그레이"
    },
    "text": "JUUN.Jはサムスン物産ファッション部門で生産されるブランドです。 こちらのブランドの商品番号はFW23 / JW3Y51W013です。 この製品は、2 つの色味を表現するために、さまざまな原糸を使用して製作されました。 特に伝線技法を活用してビンテージな感じを与えました。 このファーオーバーは快適なシルエットで製作されており、様々なアウターの中でポイントとして使用できます。 表地は毛85%、ナイロン14%、ポリウレタン1%で構成されています。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品を洗濯する時はきれいな溶剤を使用し、ボタンとアクセサリーはアルミホイルを使用してドライクリーニングする必要があります。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 乾燥するときは形を整え、日陰で寝かせて乾燥しなければなりません。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意してください。火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このブランドの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / JW3Y51W013です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような色味を表現するために作られましたか？",
            "answer": "さまざまな原糸を使用して2つの色味を表現するために製作されました。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような技法を使用して作られましたか？",
            "answer": "特に伝線技法を活用してビンテージな感じを与えました。"
        },
        {
            "question": "このファーオーバーはどのようなシルエットで製作されていますか？",
            "answer": "快適なシルエットで製作されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の表地は何で構成されていますか？",
            "answer": "毛85%、ナイロン14%、ポリウレタン1%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "洗濯する際、特別な注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "薄い色の製品を洗濯する時はきれいな溶剤を使用し、ボタンとアクセサリーはアルミホイルを使用してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品は水に濡れたり汗がつくとどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "乾燥する際の注意点はありますか？",
            "answer": "乾燥するときは形を整え、日陰で寝かせて乾燥しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この製品の摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品は火気に対してどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 449
    }
}